買FIFA20碟版記住留意呢幾間舖

#1 寶源
寶源呢間行貨game同主機代理，日前公然送花牌去深水埗狗屋撐狗！大家一定要抵制佢！

嚟緊最近嘅大作有FIFA 20同PokeMon劍盾
最簡單直接嘅做法就係以後都買數位版！！
或者直接買日版/歐美版水貨！

如果唔想連累良心game店，可以話比佢地聽將會有一班良心玩家會終生罷買寶源代理嘅game同主機！希望佢地醒水會入返日版/歐美水貨～總之你肯入我就肯買！
一定要用行動抵制令各大廠商撤換寶源喺香港嘅代理權！

Source:

#2

藍田人氣皇 SONY藍店 真藍店

城市島 元朗

如果真係支持到水貨, 電氣良品唔洗執7啦

買數位版算
又節省空間慳返d位

推,大家以後都買digital
唔好俾錢班仆街賺

呢d on9 game舖
連自己d客係咩年齡群都唔知 最好廢老會打機喇

不過香港人好善忘 一個月就唔記得
樓主最好每馮有大作既日子就提一提大家邊間黑店

就算Fifa有水貨, D人一定買行, 連線此終有分別

同一隻遊戲會有好幾間代理
一係買之前問定邊到入貨囉
問既人多左
d game鋪可能就唔敢再入寶源貨

唔係跟返你個地區分配server架咩？

已經買咗digital,諗緊買唔買埋ea access

Fifa呢d都賣唔出二手，買下載版好過啦

首先你要知道邊間gameshop係幫寶源呢個代理攞貨先

到你問個店員佢想你買就老閪都話唔係啦.

所以唔係要留意啲gameshop
而係直接唔買行貨

lunch time落訂前睇一睇

好景間豐達係未都係經寶源攞貨

咪柒啦

今年達哥會唔會有優惠？大家記得關注下，淨係關注下就夠

唔係，全部Sony直接入，之前同老闆娘妹姐拎過貨

咁都好啲

其他細鋪一定同寶源拎，自己有做遊戲依行

寶源係Switch所有產品的獨家代理，PS就EA, Capcom, Hori……等等，Xbox都係佢，所以要擺買只能幫襯Sony數位或買水貨，但電器良品都有一半賣水貨，都係做唔住執7左，所以遊戲鋪都會Keep住同寶源入行，水貨真係冇咩市場

ea，r星capom已經無可能唔經寶源

點全部直接入

sony野不嬲自己批~~
但你話全部？